有好多口罩嘅香港人

就係啊ming哥啦，人哋多到爆倉仲可以捐番去啊你哋仲係度幾百蚊盒咁搶

捐比武漢都唔捐比香港醫護 你好嘢

講番係咩
我入咗武漢個tg group(我估有啲巴絲都有入)，本來係用嚟睇武漢當地情況，點知咁岩見到有個香港人話要捐口罩比武漢

起佢底啦仆街

真係堅嬲